原來同ex咁就完左

睇返schedule book，一齊左三個月，睇到見得愈黎愈少，最後分埋手，真係覺得好快好兒戲都分左幾個月了，幾乎每日都仲會諗起佢哈哈

冇對方既social media 連想stalk下都冇
成日諗係咪死前都唔會再見到佢啦？

愈睇只會愈傷心 傷口或者永遠唔會好返 但係你至少可以唔再觸碰佢

我只係想睇吓佢過得好唔好....睇下佢story...徹底消失咗慢慢就會變成老死不相往來

有緣始終會相見現在呢一刻既消失唔代表以後都係 反之亦然
做下其他野focus落自身多d 就唔再咁執著架啦